有冇人可以教我點樣做一個壞人

做左廿年好人， 無論做乜都得唔到欣賞，回報，甚至被恩將仇報
好辛苦好攰，我想開始做個衰人